2019 Summer Internship / Placement (29)

其實有冇人知EY assurance 出左offer 未？